睇完片先知原來sce當年差啲就畀任天堂搞到破產，好彩sony當年肯救佢

無sony幫手真係要走破產條路，諗下如果ps3收皮，要忍受嗰部wiiu

冇料咪收皮囉
依家SIE咪又係靠BLM吊住條命

事實證明，運氣都好重要，好似任天堂咁

任天堂玩創新&誠意喎，咁都比你講到靠運氣....

無一間廠好似老任咁注重互動同遊戲性
黎緊SONY都奶歐美, 隨時得返老任玩日式
咁都吹到靠運氣
係日本老任幾屈機, 啲銷量榜佢玩晒既

“1995年索尼自行開發的PS主機發售後，Square一反常態，協助索尼製作了《妖精戰士1》，這期間大量任天堂獨有技術被索尼窺見並掌握，山內溥雷霆震怒，決定以兩敗俱傷的方式狠狠懲罰。Square的SRPG《聖龍傳說》預定首批替換90萬套，任天堂突破以往分階段行銷的慣例，把手中所有軟件都全數拋給初心會成員，造成零售商恐慌性拋售，面積減少三十四億日元破產臨破產邊緣。”

之後再攞哂啲錢去拍cg電影蝕死佢自己

google睇到的

咁叫自己攞嚟賤定咩先啱

不過老任都唔好得去邊
明明同sony一齊開發新機
但係中途走人
結果反而俾機會sony自己開發ps1打自己

無capcom幫手3ds一早收皮啦，你睇同期嘅wiiu?!

事實就係靠運氣，唔係任天堂洗橫手搶到俄羅斯方塊個版權gg未必會輸比game boy,唔係垃圾寵物小精靈意外爆紅bandai不思進取搞壞數碼暴龍嘅招牌gbc根本唔會成功

雖然老任霸權年代啲手段的確好低莊
但係square係自己玩死自己都冇錯

就算真係合作老任最後都係會用返卡帶所以PS遲早都係會出現

gamegear會輸都唔關俄羅斯方塊事

你不如話埋唔係橫井軍平撞車死咗bandai一早靠wonderswan做低老任

但係老任果時唔係推gamecude咩

sor我搞錯時間點

都幾多嘢賴

PS唔係PS2喎
SFC年代，Pillips CD版薩爾達嗰啲黑歷史產物

當年我就係覺得寵物小精靈同gbc係垃圾所以走咗去買ngpc，當年ngpc係輸在無誠信，本身部機軟硬體都高質過gnc好多

咪係，game gear果陣6粒2A電玩唔到3個鐘，要長插火年玩做咩唔玩家用機

係我自膠

game gear 拎出街玩, 買電都買到窮

但當年銷量一啲都唔差，如果出埋俄羅斯方塊一定有得同gb爭

老任專出d低畫質垃圾驚，簡直係文明倒退

gamegear當年個食電法，用電芯根本唔work

只睇畫質係弱智既表現，要畫質所有console都要收皮只出pc算

唔係唔係﹐邊有咁多唔係
就係任天堂諗到啲咁嘅遊戲成為贏家﹐你先有咁多唔係講

2021年啦，仲1080p?

gamegear輸係因為部機太大舊同續航能力勁差(6粒電池只玩到3粒鐘)

只睇數字
你直接叫sony唔好再出PS添啦，raytrace同電腦比輸咁多，唔夠i9 加 gtx3080表現既comsole唔應該存在

冇寵物小精都會有另一個 IP

但銷量仲好過ss，如果gg出到俄羅斯方塊同sega唔好咁易放棄出改良版，起碼能夠同gb平起平坐先

唔會，當年gb同gg做緊死亡倒數，真係垃圾寵物小精靈救咗佢

呢個時候又要推介大家睇下呢個由日本人總結出的遊戲機大戰歷史片
完美解釋哂各世代主機／手提機大戰各方輸贏的原因

黑白GB vs Game Gear

GBC/GBA vs WonderSwan

NDS vs PSP

一句講晒，任天堂一定係業界毒樓

咁呢個的確無可否認任天堂係有啲阻礙遊戲機硬體發展ge
當初老任本身計劃GBA同黑白game boy一樣玩十年先至出下一代手提機(當初原定計劃2011年出GBE)，係2003年sony 突然宣佈要出PSP進軍手提機市場先逼老任提早俾NDS上場

老任機能最差係事實黎，唔會因為ps xbox渣過pc而改變到

mh rise做唔到上世代mh world級數，唔好話同3080比，同ps4都比唔上啦

老任又唔係無錢又唔會無技術，做乜要迫玩家玩低楷機

好想玩靚畫面既老任game

要間遊戲/玩具公司攞本同兩間科技龍頭玩軍備競賽

呢樣真係好白痴……Sony微軟俾錢搞科技野啲技術可以用喺各個唔同範疇，變相係10個8個產業分擔緊個風險，老任如果真係聽呢班人嘅高見走去同兩間科技公司玩一早執咗笠十九幾萬次都得

唔好咁大口氣，陣間傳說中既switch pro真係有4k果陣點解畫好？

唔好忘記，老任部nds玩touch pad，3ds玩既裸眼3d，都係科技野

都係當年對手psp/psv無既野，佢就係唔肯執個畫面，迫人忍受低階畫質去打機

都係，總早個天總係要幫住垃圾任天堂

就算真係有都一定唔會好似xbox咁4K 120fps，任天堂唔係唔肯用高階硬件，係睇有無需要，當年超任同GC都係好高階，switch對比咁低我成日覺得因為wiiu剛剛仆街黎，根本無本錢落重本賭架機成功，因為賭輸咗講緊有機會真係執笠，switch依加成功，咁下一架變返相對高階唔係無可能，只係唔會好似啲人嘅高見咁，每一次出架機都要望住另外兩家黎打，人哋出咩level就盡力出到勁過對家，對一間剩係做遊戲嘅公司黎講呢個風險係好大，佢出機去到幾盡用幾多資源係睇自間公司承受到幾大風險（switch成功咗可以承擔風險會高過WiiU仆街之後）而唔係睇人哋出到幾勁我就根出到幾勁

手制佢發明
3d game視角問題又係佢解決
手上一堆專利冇禁止人哋用
粒毒瘤咁有益嘅

任天堂點會阻到硬體發展
佢機能唔夠﹐最多係switch行唔到AAA﹐只係玩到自家遊戲；但係唔會因為switch廢而出唔到PS5同Xbox ﹐AAA更加唔會因為switch行唔到而唔出

Gc果陣唔見你玩

毒樓多過貢獻囉，單係整死我最鐘意嘅snk同psp已經夠佢死十次

PSP輸俾佢就叫整死佢
咁唔洗再有任何比賽啦﹐贏嘅都叫整死輸家

任天堂做任何嘢都係原罪﹐啲人係玩平台唔係玩遊戲㗎嘛

成個小朋友咁 有啲咩一唔啱心水
就話我好憎你要整死你
咁撚戇鳩嘅人竟然係高登上到而家都冇變過

佢唔係無能力開發技術，裸眼3d就係例子，當年mh3ds，bio re既3d係好撚靚

但沒有然後，啲game畫質愈出愈差，中期game 3d開始drop frame drop到on9，後期身為支柱之一既pkm直頭無3d

老任仲自已出2ds，明放棄3d功能

老任console之路，由龍頭既超任天堂，到n64比人分餅出現ps，到後來wii開頭都成功同ps xbox對抗，係後黎機能不足先收皮

WiiU係因為game開發費用高，無乜第三方廠肯搞，搞到無game玩而收皮，並唔係佢有新技術，同其他廠軍備競賽造成（先1080p競屁咩）

老任啲機由nds開始就機能不足既情況去打其他廠

你話佢無錢咩？唔好意思，佢市值同sony係差唔多
無技術咩？唔好意思，裸眼3d都開發到點會無技術

佢有錢有技術有創意，就係唔出一部機能跟上時代既console比玩家玩

手提mode 720我忍到，但插dock既表現強差人意亦係事實

唔係叫你下代一定要跟到ps，出返部機能好啲可以比game廠多啲發揮既game得唔得

gc

但係switch真係無咩可能
你睇下PS5幾大部﹐出嚟效果都強差人意。其實switch個idea已經係好屈機﹐便携同家用都同一部

Ps2時代明明係老任但機能禁住sony
搞到要網上出口術呃人買ps2
好似係

想問依加啲game點發揮唔到法MH黎緊 1080p 30fps都俾人話玩到眼盲，但係明明PS4玩咗咁耐好多game都係1080P 大約30fps…隻game好玩的話點解4k就好玩好正，1080p就即刻變咗垃圾玩到眼盲？？

都唔明咩心態嚟﹐老任又唔係使橫手﹐大家公平競爭

平台問題

惡意收購
惡意諗新idea
惡意申請新專利
惡意免費俾其他廠用 等人哋倚賴佢
惡意出新game 搞死人哋部機

你對比下地圖啲detail，rise啲草有啲係平面圖咁貼係到，world既草你唔會咁覺得

然後rise新過world

mh好玩呀，所以咪焗住忍受上世紀既貼圖草

capcoin明明畫到中楷靚草，點解焗我玩低楷

所以見到機界賤種開po都唔係幾想認真討論

屌你老母係咁開po登到機戰都冇埋

講到好似冇PC版咁
咁出喺任何一部主機係咪都係叫焗你玩低楷

點睇MHR有水面反射MHW冇

無焗你﹐你咪等出年玩pc
Btw棵草靚啲隻game好玩啲﹐屠龍會輕鬆啲

講到pc同步發售咁

又唔係話switch焗我玩低質witcher3

同機能無關，憎任天堂有一個理由就夠，搞到snk破產令依家嘅snk同垃圾無分別，無垃圾寵物小精靈，gbc一早失敗

果啲爛鬼草係咪可以當睇唔到先

FF7 remake個城市大貼圖都好影響我對佢既觀感，tifa再索都要扣分

pokemon依家咁好賣只係死好命，當年呢隻game根本係滯銷產品

唔係當年因為容量不足擺唔曬啲精靈入帶入面，搞到有啲卡帶有嗰隻精靈有啲就無，根本就唔會有話題，如果呢件事無發生，再加上當時bandai生生性無搞散數碼暴龍個招牌，依家上咗位嘅就係數碼暴龍而唔係pokemon,原本已經憎pokemon，知道佢點紅之後就更加憎，原來真係只係靠死好命先紅

總之mhr唔係因為喺switch出的話﹐草會靚啲﹐水面會反射﹐雲會不停隨機飄﹐條龍會痾屎﹐玩落好玩啲﹐會易屠啲

無mh,gow的話﹐psp一早收皮﹐還我nds覇權！！

不如話等8k remake先玩

隻game係會好玩啲，同埋草只係例子，mh都只係例子

死好命﹐又唔見其他輸家死好命

呢個真係個人喜好，我自己玩MHW真心唔鐘意…利申MHP開始玩，單人可以打到G位所有龍，咁多集夾埋玩咗MH應該超過5000個鐘，但係MHW真心唔鐘意……畫面花到仆街，我想屠龍唔係睇風景，有時花到條龍個動作都睇唔清，玩法上戇鳩位都唔講，打擊感9唔搭8第一下我以為把武器太低level太鈍特登整出黎（其實試玩MHR都有呢隻feel……好L驚到時出黎個打擊感都係咁L樣……）所以啲草有無靚咗我連去留意下嘅諗法都無真係人人嘅選擇，我只可以講你想要靚貼圖其實可以 繼續玩電腦版，但我唔覺得個貼圖對比下無咁好就係“令隻game發揮唔到”，因為講發揮得差，MHW對我黎講先係發揮得差果隻……（仲未數龍數量少，無血，Iceborne個戇鳩聚魔之地，飛索呢堆野……）

你講得啱wor，出係ps5/xbox one上左4k啦

咪笑死人啦
3DS收皮? 係PSV收皮CAPCOM先出MH係3DS咋

我明呀﹐揾腳印已經屌鳩佢﹐打條大龍爬嚟爬去唔知做乜鳩再屌﹐冥燈再屌
XX除左異名每關起碼要同朋友打四次之外﹐講好玩度真係好正

3DS都叫收皮
Psv嗰啲就真係叫收皮

啱呀﹐但係依家淨出switch同pc﹐等於你話KFC出big Mac一定會好食啲一樣

任天堂係原罪

錯啦，我唔係話KFC出big mac會好食啲，而係話點解KFC明明可以整到好食啲既巴辣雞腿包點解唔整好啲，而係話我唔使同m記既脆辣雞腿包鬥啦，輸硬

咁老任都係根據市場需求/ 科技限制黎出姐
佢要出部兩合一機, 首先已經唔可以大部, 你睇PS5牛龜咁大部
拆機都話成部野一半係為散熱, 如果SWITCH跟住鬥畫面
部野玩得一個鐘? 開機可以煎蛋?
而且市場接受度唔可以過$3000, 即係又唔可以高畫質
唔好話PS5成$4XXX都有人買, PC成皮都有人砌
老任定位係家庭遊戲機, 唔係我地依D肯花錢為畫面既人
仲有要鬥畫面SONY同MS已經打生打死, 仲要有PC霸權
點解要辛苦自己先?
由GC失敗開始, 老任就定咗只會用現成野做主機架啦
D人成日屌不思進取, 依樣我真係黑人問號?
乜畫面靚就叫"思進取"? 畫質用錢砌
反而老任每次都係現成科技下思考新玩法
依D先叫"思進取"吓嗎?

都係嗰句﹐依家啲AAA﹐除左畫面靚﹐基本無隻唔出事。2077﹐anthem﹐tlou ﹐依家gow個𡃁仔都話可能係gay
無錯﹐任天堂的確係有食老本﹐Mario都重出。不過佢重出wiiu啲遊戲都情有可原﹐始終唔太多人買過wiiu。就算佢重出賣點都係得一個﹐好玩。我咁多年都講緊﹐mario bro玩嚟玩去都係一個玩法﹐但係每代玩落都有分別﹐不論同朋友玩定自己玩都好好玩。
如果你話遊戲性同畫面間取捨﹐我一定遊戲性行先。就算你叫我玩返初代pkm紅綠版我都覺得好玩

xx係好玩。但係玩翻畫質真係頂唔順，我想當年xx都紅冠，3ds玩完 switch再玩。

mhw啲好野，黑龍 煌黑 貝爺新玩法，你又全部見唔到？

畫質同遊戲性根本唔係兩者有衝突，可以同時發展。

xenoblade2夠好玩啦，handheld起格呀大佬。

zelda算係好小小，因為唔係寫實風。不過係真係好好玩，唔否認。

老任係真係硬件完全fail。其實而家仲有咩好玩嘅game，我都唔知了，好耐無玩。

樓主:

今次又邊一集老高講你聽呀

我從來無講過畫質同遊玩性唔可以並存﹐不過少之又少姐。我講緊嘅係依家啲AAA個個着重畫面﹐反而用少左時間係遊戲性方面。
MHW畫面靚呀﹐不過至少對我嚟講係一隻唔合格嘅mh。我講左咁耐都未講佢啲怪核突﹐好哋哋加隻大哥哥同埋隻奇撚怪嘅暴龍入去做乜
3ds Mhx mhxx switch mhxx我都有買﹐switch版我由頭再打過添﹐完全無悶嘅感覺﹐閒閒哋幾百個鐘。Mario同Zelda同Pokemon都唔係賣畫面㗎﹐我都係照玩得開心。
至於你話畫面差唔會玩﹐其實每隻game都會有人鍾意唔鍾意﹐等於好多人着重mhw畫面靚所以感覺好玩﹐但係對我嚟講有畫面但無內容係唔得﹐個個着眼點都唔同﹐自己開心咪得﹐做咩要針對成個平台

其實都無咩好討論，你覺得起格接受唔到，我覺得已經足夠靚，都係個人意見。

而家 switch 咁賣得，就證明任記條路無揀錯，有足夠數量嘅人接受到，撐得起佢個 market，從市場睇真係見唔到佢點 fail 法。

就正如當初個個傳新世代主機可以 4K 60fps，結果出到嚟基本上只可以二選一，差過好多 PC，咁又算唔算硬件 fail 呢？

Switch直頭創新添啦﹐上次wiiu之後好多人都睇死佢
但係今次switch真係好多突破﹐便携家用一體﹐對我嚟講叫好準嘅真體感遊戲（Ringfit）﹐同埋佢實現左我想係電視玩Pokemon嘅夢想

SNK 死係佢投資3D 失利，關任天堂乜事

snk會收皮因為佢本身就係垃圾
出埋啲垃圾game
淨係吸引到你呢啲弱智玩
明未

不過SNK嘅Metal Slug好玩

snk收皮前啲game絕對唔垃圾，如果唔係就唔會番炒再番炒都依然大把人玩緊

話說已經離題，我明明講緊sony點解無端端變咗講任天堂，

點解你一年365日都咁鍾意撩事鬥非 手機台又係 遊戲機又係

成個po只係講樓豬憎老任, 不過冇人認同, 大家就不停遊花園

認同你

咪玩啦, 當年唯一彩mon手提遊戲機喎, 重量又同原祖gb唔係差好遠, 畫面好到咁靚可能要數到十年後嘅gba / nds / psp

問題其實真係啲電去得太快，當年GB 4粒電可以玩一日，愈玩愈淺色但都玩到，GG連玩3粒鐘都玩唔到當年啲電又廢又貴……真係玩到阿媽唔肯買電

點解你個回覆會唔見咗？bug嚟？

充電池可以解決問題

用火牛玩係伏

當年未有鋰電, 主流叉電係Ni-Cd, 連Ni-Mh 都唔係
電量同charging cycle都而家既電差好遠
最好仲要買多部放電機, 放晒電先叉
你肯定充電池解決到個問題?!

當年都係用返四驅車啲電玩

四驅車年代如果有鋰電, 好多車肯定快到不受控制, 飛晒出街

GB同GG出時我係中學雞
當年中學去長洲旅行
有人帶GG SHOWOFF
由中環出發時係船大家見到嘩嘩聲, 點知去果程都未落船就無電
帶GB既人就來回車船由頭打到尾

Psv 無capcom幫手就真係收皮啦

Sce執左佢啦。係ps死好命靠第三方先站等住腳，下下靠抄老任。

人地n64有joystick ps就即刻出dual shock, nds有篤mon psv 又跟住抄，switch 有hd rumble, ps5就抄dual sense 。

Sce除左識抄仲識咩？

sony打破垃圾任天堂壟斷已經係最大貢獻，當然手提機嗰度失敗咗，所以垃圾任天堂繼續壟斷手提機市場

無料就唔好扮四條啦

多得垃圾capcom助紂為虐

事實嚟，3ds初期銷量極差

CAPCOM ?

有打過arc the lad 都知有撚任天堂獨有技術咩
欲加之罪

完全唔關事嘅垃圾圖

初期？你睇數據淨係睇初期同最差時期㗎
初期無咩game玩實唔好㗎﹐最終數據又唔提

沒老任，ps什麼都不是。

老任摺左ps仲邊有野可以抄？

沒sony已經仲有sega 架wo， sega md以前係美國同超任都55開。

其實已經無左手提機市場
...

佢都發神經，3DS初期剛剛經歷完311，娛樂消費產業直頭重創又唔見佢提下。

憎任豚only 唔憎任地獄
罪大都係食撚屎 TLOU2 臭到
XBX? Sor我買steam版
打和啦
是但一間執7其他果d都一樣會係咁9衰